# 7.避免CSS表达式

CSS表达式是动态设置CSS属性的一种强大（并且危险）的方式。

如，将背景色设置为每小时变化一次：

```background-color:expression((new Date()).getHours()%2?"#ccc":"#000");```

####问题
CSS表达式求值频率比人们期望的要高。它们不只在页面呈现和大小变化时求知，甚至用户鼠标在页面上拖拽都要求知。

所以触发频率太高！不建议使用。